[繼續追擊] 過街老鼠boris畀咗錢YouTube??

咁嘅廢片都可以熱門第一？
(班港豬係咪已經健忘到唔記得咗佢做過乜？)

你自己咪又係睇埋一份

睇吓有幾廢，你都睇到我睇唔夠一半已經頂唔順

唔睇點知係廢片？

幾靚仔
港女好鐘意依type

廢人拍既唔使睇都知廢片啦

唔係唔記得 而係好多人唔知佢做過乜

哈哈酸到

無奈...

係過街老鼠會有131k?
樓主酸到

做過咩？

佢做過d乜

屌班垃圾淨係識負皮
又反駁唔到

如：「你再不改變作風，小心變成過街老鼠──人人喊打。」 （歇後語）人人喊打。 老鼠是人人討厭的動物，所以看到老鼠，便想消滅它。 比喻為惡之人，必遭眾人唾棄。

131k同係咪過街老鼠有咩關係？唔比睇完就發現好撚憎？

過街老鼠係連登自己講姐
佢真係收皮就唔會有人睇啦
你睇完要憎咪憎囉 反正YOUTUBER就係賺VIEWS
係憎係要反就完全唔好睇
唔好話咩唔睇唔知點乞人憎 呢樣野好自相矛盾

我無睇過，唔知d人為咩而睇

我都冇睇開

證明你冇改錯名

佢啲fans年齡層咪中小學雞，最多時間睇youtube嘅年齡層，咪自然多view

不過有冇用其他方法加view數就唔知啦

又多左幾十k人踩過街老鼠

推下先

咁都有131k